派bob 只派facebook.com有相account

想要bob account為免有人拿去賣， account

要的留facebook account

？

屌做乜鳩

派bot變bob
柒到唔敢笑

fuckyoumother@yourfather.com